覺唔覺二噁英年事出左之後,少左放tg

可能我多心
覺唔覺二噁英年事出左之後,少左放tg

另外歷史不嬲都係重覆,近既可以睇8964,遠既可以睇文革,中共換湯不換藥

唔覺